列斯聯最域大波哭喪區

雖然係好睇，諗住曼城實搵到列斯聯逼搶嘅空位啦
點知冇正前鋒呢下真係自斷雙臀
每次去到禁區頂都唯有傳返比邊，縮窄哂個角度
同時對面有人返黎，但左右兩閘都有機會累到 / 唔敢overlap (仲有mendy廢）

列斯聯下次對強隊先好繼續買下盤，對中型班反而會老鼠拉龜，同錫菲聯果場都打得辛苦
呢種打法其實對邊隊都係55波，大家鬥勇鬥體能，中下遊反而唔輸蝕，有時守返列斯聯轉頭仲尷尬

利申：事後孔明包哂頭

仲有，丁力我屌你老母
連半場2.5b都唔比我

列斯聯對阿對獌應該大炒

列斯聯痛失2分

有角大點解唔買？

曼城兩隻翼逆足，open game刷角好飄忽
早場愛華頓白禮頓都打得放，大半場冰封角最後連刷5角，好難估

點解唔係獲得寶貴1分？

買左和 點知咁都中

曼城final third d決定差到,好多時都係咁
尤其係丁力,一係諗得唔夠快,一係就射得差
上半場偷甩列斯聯個幾球應該起碼要入兩粒先係